高低肩 大細面 好似仲有啲長短腳

應該點拆
係肌肉唔平衡定咩原因?
已經改緊啲壞習慣
仲可以點check點改善

基因重組

健康台認真少少

搵人推拿, 鬆筋 推幾次會好好多

有冇啲專業知.會知咩邊組肌肉問題?
之後睇過utube有台灣ge物理治療之類ge人可以幫你試到咩問題

脊椎側彎都會導致身體唔對稱
好多人都有，仔細睇你就會發現好多人塊面都係不對稱
拉多啲筋放鬆下，一嚿肌肉緊張係會牽引到其他部分
可以上網揾下片跟住嚟自我矯正(唔介意嘅話其實微博有好多)，但係小心判錯症做錯routine愈練愈衰

我家姐側彎都幾勁，做物理治療好返啲，但佢冇我咁大細面
我都唔知做咩 細細個唔多覺，越大越大細面

推一推

冇人知？

物理治療都可以試試~如何想試中醫個邊可以試下針灸, 針幾次睇下有冇可以鬆番。
好多人有高低係因為筋問題, 筋一邊緊一邊鬆, 緊個邊就會扯起咗d muscle, 造成高低既現象~

係, 我自己都出事, 隻腳高低又痺, 跟著原來係腰出事。 其實好多問題都係條腰出事引起~

你點check到？
想全面啲check（唔單單check腰)又去邊check好?

係邊CHECK我真係無介紹(原諒我,我都一直搵唔到好醫生, 依家呢個係老豆既朋友介紹, 要識人先可以睇...佢係做拔罐放血, 你真係最後搵唔到方法幫你, 你可以睇下香港有無人做呢D~ 拔罐放血對我有幫助, 放番D"0血"出黎)

你可以試下你個邊有冇D專治舊患鬆筋跌打個D(腰傷我係個醫師發現既, 佢好多年經驗...佢識摸筋...一摸就摸到我D筋好似鋼條咁~硬哂, 所以扯著咗四肢仲搞到坐骨神經, 跟著佢幫我推番鬆同拔罐~整咗幾次開始改善~ 樓主你都可以試下自己摸/搵家人幫自己條腰既筋~ 捽下佢睇下硬唔硬, 會唔會好似鋼條咁左彈右彈~ 如果會咁都好大機會其實腰有問題~ (因為一般黎講筋應該會鬆軟~ 唔會彈彈下,捽佢時唔會左彈右彈)

*死血(即係舊患做成既傷, 有D血出唔到黎, 困咗係身, 積埋積埋影響咗身體)
因為我自己都成日傷, 傷咗又唔理, 好多傷患一直未好, 積埋哂依家一次過發出來...